以前就西環治港 人大釋法 依家就毅進治港 黑警釋法

有冇搞撚錯呀
係咪有特權
係咪大撚曬